棒球褸一問

係再創世紀到 袁偉豪成日著唔同款式既棒球褸
想問下香港有邊d店鋪有類似既款式買
姐係簡簡單單冇咩圖案同埋淨色既棒球褸

同埋唔洗太厚

你cap左圖出黎先啦 唔係個個有睇垃圾tvb劇嫁

咪係

類似呢隻款

呢啲周街都有啦
同埋呢啲係棒球褸咩

抱歉手足
時裝知識貧乏 呢d衫應該點稱呼？同埋除左大型連鎖店外 仲有冇鋪頭專賣呢類型既衫？

咪就係

呢啲叫MA-1
Alpha Industries啦
不過要成千蚊一仵

bomber jacket呀ma1...

Holy Shit Sor

唔係ma-1 la

送多條link俾你地 睇下人地點襯

大佬呀 仲棒球褸 過過地時

H&M / Bershka 普遍都有既 款就各花入各眼